{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/pusan-central.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 센트럴 호텔"
    },
    "text": "釜山セントラルホテルは釜山蓮堤区中央大路1122に位置しております。 このホテルは地下鉄燕山洞駅からとても近い距離にあり、金海空港までおよそ13kmほど離れています。 ホテルでは無料でインターネットと駐車施設を利用でき、ダイニング オプションで 2 つの食事場所が提供されます。 客室には快適なケーブルテレビと涼しいエアコンがあり、机、スリッパ、バスルームなどを含むすべてのアメニティが備わっています。 特にホテルは手荷物預かり所と24時間フロントデスクを運営しており、旅行者に便利さを提供しています。 また、ドライクリーニングサービスやATM機器もご利用いただけます。 ホテルのレストランではさまざまな食事を楽しむことができ、コーヒーショップではおいしいコーヒーや軽食を楽しむことができます。 ホテルは市役所とワールドカップサッカー競技場からも近い距離に位置しています。 釜山セントラルホテルは釜山の中心部から約3.5km離れており、チェックインは12:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 レストランの雰囲気は家族に優しく、伝統的な雰囲気を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山セントラルホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルは釜山蓮堤区中央大路1122に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山セントラルホテルはどのくらい地下鉄駅から近いですか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルは地下鉄燕山洞駅からとても近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山セントラルホテルから金海空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルから金海空港までおよそ13kmほど離れています。"
        },
        {
            "question": "釜山セントラルホテルで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルでは無料でインターネットと駐車施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山セントラルホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルの客室には快適なケーブルテレビと涼しいエアコンがあり、机、スリッパ、バスルームなどを含むすべてのアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "釜山セントラルホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルは手荷物預かり所と24時間フロントデスクを運営しており、旅行者に便利さを提供しています。また、ドライクリーニングサービスやATM機器もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "釜山セントラルホテルのレストランではどのような食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルのレストランではさまざまな食事を楽しむことができ、コーヒーショップではおいしいコーヒーや軽食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "釜山セントラルホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルは市役所とワールドカップサッカー競技場からも近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山セントラルホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルのチェックインは12:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "釜山セントラルホテルのレストランの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルのレストランの雰囲気は家族に優しく、伝統的な雰囲気を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 579
    }
}